有冇舊經濟股ticker分享

拋磚先
求期3隻S字頭:

**************************************************************************

SIX - 六旗樂園是世界上最大的主題樂園連鎖品牌，總部設於德克薩斯州大草原城，在紐約市曼哈頓中城設有辦事處。六旗樂園管理著18家主題樂園和水上樂園。

SIG - Signet Jewelers是全球最大的鑽石珠寶零售商，成立於1949年，至今已有近70年的歷史。公司擁有3500多家商店，產品主要針對中端市場的客戶，提供新娘，禮品等珠寶、手錶和相關產品的零售服務。

SCCO - Southern Copper Corporation(；秘魯南方銅業公司)成立於1952年，總部位於美國亞利桑那州鳳凰城，隸屬於Americas Mining Corporation旗下公司，是全球最大的綜合性銅生產商之一，也是秘魯及墨西哥最大的礦產公司。

2800 龔城股

BA
KO
PG

簡單啲直接all in BRKB

MCD 最近會有利好消息 同姜b餐有關

廢老B

可口可樂
廢老至愛

GE 走勢唔錯

GE MRO

其實股災佢地都會跌，唔係咩？

今年會唔會似2016?